【武漢肺炎】經深圳灣口岸湧港現人潮 防暴警關外戒備

武漢肺炎持續惡化蔓延下，特首林鄭未有聽取民意全面封關，更容許內地抵港人士明日凌晨才強制接受檢疫，造成昨日及今日的空窗期，由內地湧港人士勢必大增，今晨《蘋果》直擊其中一個仍可出入境的深圳灣口岸，發現深圳灣聯檢大樓有大批人士準備過關來港，旅遊巴大排長龍，在過境香港口岸有大批防暴警戒備，現場所見至少有四部警車，兩至三部警察私家車駐守。

在深圳灣聯檢大樓，由深圳行往香港關口的旅客，目測亦有數百人，人頭湧湧，拖男帶女，旅客大包小包，有些甚至拖篋而行。排隊上巴士出香港市區的人龍亦絡繹不絕。至於中港車通道，記者目測車流較昨日疏落。

依加已經係社區爆發臨介點
大家出少少力幫手啦好冇

三罷遊行開花 撐醫護封關

點解醫護罷得咁辛苦 冇人諗搞遊行支持佢地

推

林奠正仆街
乜都面子工程。

喪屍黎喇

同平時有乜分別

護送支那人黎香睇醫生，再係微博吸引支那雞

補褲洞.jpg

直頭搵香港黎做轉口港

有警察保護驚咩
一齊武漢肺炎

林鄭：

唉 好絕望 點解香港人仲可以無動於衷

一國兩制 係災難呀

喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍喪屍

屌你老母垃圾港共

其中一個有野
呢到D人全部中撚哂

警察呢?

大撚鑊

果個窿係要黎比碌鳩伸出黎比大陸雞含

完了吧！

諗住捉老豆搵仔炸

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

防暴警戒備? 100公里外暖氣房戒備？

立即加入 罷工救港

攬炒啦黑警 屌你老母

7婆：佢地全部都係香港人黎

防暴喺邊撚度

三張圖一個防暴都見唔到

要再引多啲狗去

我估計，應該係怕有鞋盒出現

打鳩佢地

屌，香港人去完鄰國番嚟唔洗隔離嘅。

其實都想但要多人先得

入左暖氣房戒備緊

陰謀論 - 因為甴大大要強行深圳廣州復工，林奠死唔封關係情願犧牲全香港人生命接晒D感染者入香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班防暴聽到武漢黎就立即縮啦

放黎把撚咩

防暴除口罩呀

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

Dklm
放9哂病毒落嚟

走難咁走

咁死多人
呢度又製造d病源出唻周圍播